仆街啦今次

依家等緊車去機場，但係冇身分證，仆街冚家剷啦今次

冇身分證都過到關㗎可？

都未上車

咩呀？講緊冇身分證呀

返去攞囉 想點

用護照咪得囉

買過張機票啦 無野既

叫你老母幫你攞

拎完坐的士

Passport 可出入境

都係要身份證

無野了，搵到了